神之塔係到講緊咩野？

唯一知道嘅係金毛係臭雞

睇左2集就棄左...都唔知講緊乜春
D打斗又小學雞feel

賤女人

你指動畫？
動畫個13集=漫畫78話=成個故事的序幕
呢個係有生之年的大長篇，第一季基本上係交代背景世界設定同開始主角不幸之路，你睇完get唔到主線劇情想做咩係好正常
漫畫都係第二季先入直路，依家第三季開始行革命路線

如果你想要劇透的話就戳下面

Thx.
佢動畫一係就出到咁多，依家搞到咁。 冇睇漫畫既根本唔會想追

其實那怕我從fans的角度睇都會覺得呢次動畫化只可以以吸引到多d人去睇漫畫黎做目標，本身作品長而且外來貨好難第一次合作就肯俾咁多資金做咁多集。第一季78話->13集已經覺得甩下皮甩下骨，第二季整係前半已經110話而且係每一話都超緊湊根本無可能好似第一季咁樣濃縮法，加埋最少都幾十集，歐美有龐大人氣做基礎，但亞洲個個無聽過，整係錢和製作時間呢兩點都應該好難搞
可能GoH呢種focus打鬥的作品會比較適合做呢類合作project，只少做得好十幾集已經有睇頭，有條件做落去

開頭追得好過癮，第一二季好正，但我覺得第三季犬族開始有啲亂黎，畫風好似醜左，全部都係亂改嘅招式名，節奏好似慢左冇咁肉緊

btw條八婆幾時肯爆劇情然後死撚左佢算，次次見到佢都好煩躁

犬族D招式名。。。呃體諒D狗狗以前係做奴隸嘅無文化係咁上下
依家係D技能畫面好華麗但打得無之前咁好睇
第二季工房戰 is the best

畫得差咗可能同個作者病咗有關，都唔知幾時先好返復刊

根本應該做2季甚至3季番

我覺得第2季 終點站個章超好睇鍾意睇大規模戰爭
漫畫第一季畫風可能唔係咁多人接受到
但佢個世界觀真係好正
動畫睇完我覺得係佢濃縮得太多
有啲位其實都展現得清楚過漫畫
例如一開始測試雷諾用神水彈走哂啲人但淨係彈唔走夜
呈現得好過漫畫既
動畫不過不失啦
建議睇埋漫畫

岩，超想個八婆最後冇好下場

見到神之塔入黎正皮

蕾哈爾段自白都係動畫自己加上去加得幾好

可能將第一季動畫化就係想破解當年作者畫風問題，俾人直接承接落漫畫第二季

動漫第一集真係好趕客

係今季無聊先會睇落去

後面算係睇得下

睇動畫入漫畫here

Welcome to the Tower of God
其實有個討論post，唔介意成日沉可以一齊傾下計
[4月新番 | 韓漫動畫化] 神之塔 / Tower of God